荃灣西 有線附近 lunch到底有咩好食

到底有咩好食日日諗食咩諗到頭都爆

行去麗城食新香城

王子

新記, 大車, 鄭榮記

咦 係附近咼
一齊食?

泰婆冬蔭公

卡菲迪卡勞

one mid town, tml?

好似裝修緊

裝修緊
去食m記 海景譚仔啦

住麗城冇得簡先會食 同埋裝修緊

好垃圾喎

海景大快活都食到厭啦

荃灣廣場啦

大一冰室

垃圾工集中地

有冇啲係大廈入面嘅隱世美食